(含片) 連登仔有幾多人知灰姑娘其實係恐怖故事黎

以前原裝既格林故事, 係鼓勵d人係逆境生存落去
現代先比人美化到係童話故事

一早知

感謝分享

樓主衰咩

恭喜樓主放監

lm

樓主令我諗起細個論壇百花爭豔嘅年代